敢唔敢著你user name個球員既波衫出街？

我屋企除左加美路既波衫就冇衫了
連底褲都印左加美路個樣

敢

why not

成日著沙維奧拿出街

成日著

係得2&B唔敢姐

直頭紋左個名上身啦

踢league踢r聯都著啦
怕啦

A4紙底褲

樓主遲啲要著呢件

有埋number fit晒

Tom Davies我宜家好鐘意

真係唔敢，驚比人影相po上黎

敢 連埋number都得

冇印

有簽名，不著出街了

正式宣布 唔敢著個啲全部都係冇膽鬼

班死毒撚

廢鋒

淨係著朗隊

有

業餘球員波衫難唔難搵

細蚊囝係鍾意唱反調

樓主

不嬲著開

OG

屌柒你

等睇你飲乾城門水塘

有咩問題

敢 有 著過返學

lin同25b唔會敢
全港得佢兩個會著

成日著，我諗全香港得我同佢d屋企人有佢件南華波衫

驚比人指住個球黎笑

點解唔敢？

76